揀另一半一定要揀個健康既

健康真係好重要 當你另一半成日都頭暈身㷫 左痛又痛既時間
但你又幫佢唔到 又做唔到啲乜既時候 真係好辛苦
仲要佢成日疑病但又唔撚睇醫生
又係叫春既時候 真係頂佢唔撚順

感建分

真係想分
氹佢陪佢去睇醫生 又係度扭扭擰擰
但又呢度病個度病既時候 我真係頂佢唔撚順

有冇人明 可以點做先可以令佢睇醫生

唔準佢食蘋果

質佢食屎

可能借啲椅想你關心佢

質你食

無限LOOP咁樣 陪佢去睇醫生 全程旁住佢仲唔夠關心咩

做運動

你係巴定絲

我以前條仔都係咁

成日因為咁嗌交

分左手

重有唔可以叫雞/做過雞 點知你有冇嘢埋啲性病

點鬧交
佢病又鬧交 就變左我錯咁
個種恨鐵不成鋼既感覺

絲打可以強過佢，做返照顧男友既角色